觀塘站9大規模玩野

咩事??????

痴撚線

點解?

班9發神經

Fc

有無區議員可以幫幫手

Dnlm